香港有無地方可以比人放聲痛哭

收工返到屋企又成屋人，係公眾地方又會比人當痴線
平時屈埋屈埋咁多野，有無地方可以放聲痛哭，喊到流哂鼻水喉嚨乾哂果隻

萬國殯儀館

黎 黎我懷抱